收到風，支那全面打壓香港偽人！！！

屌你老母！！班奶共偽人

又要扮慘，返香港扮戲啦又話賺人仔都唔賺港紙？

支持

唔支持

要宣誓效忠黨。先可以拍。

好事黎